比你排5大我最喜愛周董經典金曲 你會點排?

點樣定義? 由細聽到大 係街到都會哼 到2019你仲聽緊

1.可愛女人 詞:徐若瑄
2.青花瓷 詞:方文山
3.晴天 詞:周杰倫
4.你聽得到 詞:曾郁婷
5.髮如雪 詞:方文山

晴天
半島鐵盒
分裂
蒲公英的約定
彩虹

青花瓷＞蘭亭序＞紅塵客棧＞稻香＞七里香

1. 東風破
2. 青花瓷
3. 止戰之殤
4. 髮如雪
5. 半島鐵盒

青花瓷
煙花易冷
最長的電影
一路向北
稻香

1 以父之名
2 半島鐵盒
3 回到過去
4 三年二班
5 蘭亭序

楓
最長的電影
蒲公英的約定
軌跡
手寫的從前

是但一首聽完覺得唔好聽返嚟搵我

無黑色毛衣

晴天
半島鐵盒
軌跡
楓
回到過去

楓
煙花易冷
一路向北
擱淺
青花瓷